絲入 接唔接受到男友曾經係拍緊拖個陣flirt人

慘 分手吧

分啦，放過你男朋友啦。

存在的，樓主pm me, 我有抵抗失戀傷心套餐，見大家萍水相逢，我可以俾個優惠價你

你一定係同佢一樣狗公既垃圾

Good 呢種人唔會變 早走早著
唔識佢咪仲好

謝謝你的好意

淫亂emoji係點
係咪咁樣?

男會屌你做乜偷睇佢電話，唔睇=無事
做完衰野怪人發現 都唔知咩邏輯黎on99

#1
每天都被女友爽死
•
1 年前
男朋友話其實一直都唔愛我 只係因為我死纏爛打
每次分手都搵返佢又煩住佢 令到佢想完都完唔到
我問佢 點解你唔中意我又要拖
佢話繼續一齊只係想令自己重新鍾意返我
點解唔鍾意我又要繼續同我一齊呀
你話過你愛我架 點解要玩我呀
多謝你用呢個方法話比我知 原來兩年都係我一廂情願
我已經係佢樓下喊左6個鐘冇停過 有冇人可以傾下呀...

你一早知你男朋友都唔愛你架啦

變les都唔一定會有真愛
無謂強迫自己

慘 四年青春..

一次不忠 百次不容 性格好難改
我知係會唔捨得 但長痛不如短痛
搵個比到安全感同幸福你既男仔好過

去搵個愛你既男仔，出而實有

[url]絲打,加油
唔需要為呢D男人傷心
[/url]

要出軌既人總會出軌
我夠好信我以前女友

點知咪又係不斷同隻厹txt
叫左佢唔好 要停
佢又話同人無野
唔好阻佢同人正常社交
咁你講到咁 我無謂咁專制啦

最後話要分手
話因為我太自信
我太自信 覺得食硬你
原來信任女友 會變成太有自信
所以佢決定俾綠帽我戴

真係笑撚左出聲

我係絲 我覺得男朋友同人flirt無問題 適可而止就好
同埋我從來唔問唔管唔猜疑
唔係呃自已 但你唔信你男朋友既話一齊都冇意思
最怕d人話 「冇野怕咩人check」
唔信就唔好一齊啦

心癮，無得改
我ex一樣成日flirt，我嘈到心淡，飛左佢

唔好講到奉獻咁難聽
呢段關係大家都有開心過，只係四年後你覺得佢唔適合你唔愛你先分手姐
21歲仲咁後生大把機會遇到好人啦

你話你30歲先遇到佢就話姐

你仲咁年輕，絕對可以搵到個比佢好既人架！
祝你早日搵到個真心愛你既好男人

下個更可愛

個男嘅仲大把世界，大把女食

而樓主就人老珠黃等收皮

其實呢個情況真係好普遍
男既係咁 女既都係咁

唔係話呢樣野係o岩 只係講緊個現象好常見

即使結咗婚都會係咁?

近排成日見到呢啲post 咁岩自己又經歷緊呢啲野 有時諗係連登big data定真係咁啱

同樓主唔同既係啱啱先一齊差唔多一年，比我發現左之後又係喊到仆街，佢知錯後悔亦都會改，返工報到放工都唔會去邊，我都唔爭氣原諒左佢（唔多唔小因為佢屋企人 好錫我+個陣叫我比一次機會佢地個仔 ）

咁宜家唯有信住先 但已經唔係咁想同佢傾計 覺得自己放低唔到件事 其實其他野唔緊要 一關係到信任既野真係好難返轉頭好似以前咁

結唔結婚呢d一場儀式 一張沙紙黎架咋
個人未長大係會有好多幻想 幻想自己伴侶點專一呀 自己伴侶會點對自己好呀呢d

現實中 我覺得係要有d讓步 特別係大家都係20出頭 發現呢個世界太多引誘 純文字討論既flirt就忍讓下 當玩下就算
只要大家個心仲係對方到 冇真係同其他人出過街既 我又覺得未至於話要分手

你哋男朋友知衰都仲好啲，我男朋友直頭話唔覺得咁樣係flirt 𡁵人 佢話平時都係咁同人講嘢，唔明我嬲乜

完全明白樓主感受
我都係因為男朋友嗰排好可疑，所以睇佢電話
一睇
發覺一直有flirt女唔再講，重有搵女仔玩邪骨
同我約好咗出街然後消失甩底唔見人，原來係去咗做哩啲野
最後佢重搵返佢個ex，想同人喺返埋一齊

佢都做過好多傷害我嘅野
重要本身性格脾氣都好差，成日發我脾氣，又會扔低我喺街
有時我諗，如果我喺拍拖期間都有不忠，咁我會好過啲
但我事實上又真係on99咁，聽晒佢話唔同男仔朋友聯絡，除咗有公事要問之外

成日叫自己放低，好好過
但都係會唔開心
覺得所有野都完全顛覆我本來嘅價值觀

點都好，樓主你唔係孤單嘅
一齊加油

邊有得改，而且你心中永遠都會有條刺

傷心一陣好啦 日後好多好既男仔等緊你
哭完快d去 full番個mask 做一個更好既自己啦

被ex約游水又點睇
仲要扮晒野
被我知道反問佢仲話要分手
正一死仆街
希望佢快啲打柴爛jj

我前排都係發現咗個賤男原來一直有媾女
同佢攤牌佢就話貪玩叫我原諒佢
過多兩日先知原來一早已經同第二條女一齊咗
咁多年我都唔知有幾多頂帽

心癮
有一次就會有第二次
所以長痛不如短痛

完全感受到你而家咩感受

其實 佢中意你中意佢咋

男人既心癮

我識個女仔個ex瘋狂偷食，佢又瘋狂原諒

好似有巴打所講，一次不忠百次不用，我係男人都係咁話，對呢種人仁慈係對自己殘忍，各位要決斷啊

識個女仔中學開始同男朋友拍拖
兩個都係我中同，男仔中學已經成日flirt女
大學同畢業出嚟做嘢仲會揾sp
個女仔一樣原諒，仲覺得「佢肯返屋企就得」
上年結埋婚

flirt女已經係精神上出軌
代表佢背棄左一段感情承諾，
潛意識不斷想去尋求額外嘅刺激
肉體出軌只係差一線

應該係話，你地感情真係咁好，
真係愛你，佢就自然會專一，
有第三者都介入唔到

佢既然主動撩女
背後代表嘅意思，係佢已經厭倦左你
你俾唔到佢想要嘅嘢佢
佢就會往外揾

你應該清醒，佢其實已經唔愛你
只係表面上嘅情侶關係
但佢個心已有唔係你度

聰明嘅係樓主可以立即斬轞走
冇左愛嘅掛名感情，終必失敗收場

你係水泡咋，有錢女溝佢 你估唔會飛你咩

真係共過患難果d 多數先長久到

大把女人都係咁，係人既問題唔係性別問題

你日日屌你條仔都有閒情溝其他女
要好好檢討下樣貌

其實好多男人都係咁